Raspberry pi: 192.168.2.102   chiper@192.168.2.102  pwd chiper9101
Router 4G : 192.168.2.1 admin
UI: http://192.168.2.102:8080/#!/home

設備開機後約60秒後才可以透過網路連到，再後20秒後才開啟光達，光達掃描完畢後開始上sync，sync完後5分鐘關閉樹莓拍

- 是否可以連線樹莓拍
- 網頁是否可以開啟
- 光達是否開啟
- 光達是否有資料
- rostopic list
- rostopic echo /livox/lidar
- roscore
- sudo nano /etc/rc.local
#!/bin/bash

sudo chown root.gpio /dev/gpiomem

sudo chmod g+rw /dev/gpiomem

source /opt/ros/noetic/setup.bash

sleep 5

roscore &

echo "RC GO!"

source /home/chiper/catkin_ws/devel/setup.bash

sleep 5

roslaunch livox_ros_driver livox_lidar.launch bd_list:="3GGDJ7700100741" &

roslaunch livox_ros_driver livox_lidar.launch bd_list:="3DDDJ770010071"


sleep 5

exit 0


roslaunch rosbridge_server rosbridge_websocket.launch

rosrun tf2_web_republisher tf2_web_republisher


